民主黨：再做民調及收集民主派意見，再決定入唔入臨立會

之前啲民調被 DQ 了

Source: 民主黨記者會

輸打贏要

要再做幾多次民調先夠

食相太難睇

到佢滿意民調結果個次

淨係俾五分鐘記者問問題，擺明 Sam Hui 喎

一日未調到支持留低係唔會放棄

Unit we scored

永續民調 ?

14年個陣陳淑莊最勁個招咪依家出緊囉, 都唔知香港人對呢班選舉鬥士有乜期望

23/9都復課喇，仲講臨立會

永續民調，直至見到啱自己口味嘅野，呢個根本同中共冇分別

做到民主黨滿意為止

想睇 通街都係處，沒人格的毒男，同Orion2會點護主

民研澄清咗之前民調係唔關民主黨事
而且之前唔係隨機抽樣

民主黨一次民調都未做過

痴撚線

DLLM

民主黨冀下月21日起就是否留任立法會進行民調

原文網址：

我投降啦，你地想做就做啦
反正對大局都無影響

初選抵民主黨黃碧雲輸

留任意志好堅強

投撚到支持留任較多為止？

民調到支持為止
咁似醫護投票果招既?

今次係咪做完
又出黎話唔關公民黨事
公民黨又做多次

source?

暫時保持距離先

唔算數，都係三盤兩勝，都係五盤三勝，都係七盤四勝 ......

old news

淺會投佢個班, 唔係4年1次之時, 無咁神心表達意見
深個班平時又唔會投佢但係又會叫佢走

再做另一個民調已經喺8月21號講明，今日只喺公佈細節，現時無話做完再做

Ban 9 上面條友啦係咁spam

借個位

有冇LINK???

做到有民意支持為止唔好咁啦咁肉酸
你入去又好出黎又好, 我都唔會割你地
但講左參考民意, 唔啱心水又做多次民調, 咁想點啫
想做咪大聲講囉, 方唐鏡咩, 彈出又彈入

仲要拖到月底先做

都唔好講佢地輸唔輸打贏要
而係依單野無論你去留, 你泛民都已經不得人心
如果結果係走, 到時藍討厭你搞事,
黃討厭你接受委任又或者拖拖拉拉

我本來55 波
但拉左兩個議員之後
我支持退出

根本唔需要搞咩民主黨民調, 自己都醒水.
依D係政治判斷既問題

依家泛民係話比全世界, 我係依個問題上係無能
要淪落到交比民調決定,
要市民LEAD返泛民轉頭
而唔係泛民LEAD市民. 不知所謂

有個眾籌補返個1年人工咪同你總辭囉

從前有三隻蝦嘅笑話
而家又有多一個，三個字嘅笑話：民主黨

泛民扶唔上柄！

屌你老母

不如請港人港地做個民調, 應該可以滿足到泛民接受委任嘅需要

無錯, 最好既議員係有主見, 為市民爭取最大利益, 而且可以説服市民支持佢, 呢d 叫leadership
次一級既係了解市民要求, 代佢地發聲, 最基本都應該係咁
最垃圾既就係唔知自己想點, 頭搖又尾擺, 又唔理民意, 即係民主黨!

做到贏為止

公民黨之後再接力
民調做夠一年
完美

點解可以咁撚柒?

收集民主派意見
你地連登係本土派意見唔計

入囉
入完就冇得再入架啦

好有左膠永續投票FEEL

細良：本土係鬼

『在戰爭與屈辱之間，他們選擇了屈辱，但屈辱後還是要面臨戰爭』

做100次民調
結果啱心水果次
就用果次嘅結果

袋完人工移民啦傻仔！

『在戰爭與屈辱之間，民主黨他們選擇了屈辱，但屈辱後還是要面臨戰爭屈辱』

抵俾支共捉，捉咗咁多個都未醒

澄佢老母

鍾庭耀出盡奶力，出賣術都輸又唔撚認

次次都有你條柒頭泛民狗

臨立會幾時開會
佢仲可以玩民調玩到幾時

辛苦你覆咁多
即係證野佢地講野冇人理

大肚婆受傷，藍屍：開香檳慶祝！！

香港人 對 泛民主黨 唔滿意
再等四年後先可以用選票踢走佢

民主黨 對 民調結果 唔滿意
立即可以DQ再做過

是但啦 最後都係要靠香港人自己

做到可以做多一年為止囉

佔中果陣陳淑莊瘋狂投票

佢地上次記者會話做民調就係呢個，早兩日公布果個係「我們香港人」自己做。

因為大部份人都係忽然政治呀嘛
一早屌鳩泛民嘅俾人當係鬼
大家依家有眼見

民主黨：求下你地投我入去喇

民調一定係做到支持留任先停嫁啦

吊. 想入咪入囉. 搞咁撚多野. 想做到合自己心意的民調才 算數嗎 ? 醜唔撚醜啊 ?

重做到我贏為止